【I/A】守望傳說 Guardian Tales (38）火補 大公主 Why not both

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

Q&A (整理by 豬仔巴)

Q1. 首抽抽咩好？
Ans:
最理想係3星角連專武, 但現實連3星人或專武都好難出
最實際做法係抽到3星強角既專武, 之後所有石allin人
（有錢人做法係直接買首抽）

-------------------------------
Q2. 前期要做咩？資源點分配？
Ans:
- 揀好一隻主力角, 將所有資源比哂佢(可以買埋$398升佢上4星就好打好多), 隊員覺醒淨係開combo技果一圈就夠
- 衝主線 > 卡關就去打塔50層, 有極大量資源, 唔識打boss睇下面
- 通關World 3開羅馬4v4, World 4完開實時pvp (每日1200-1300,1900-2000先有得入場)
- 每日留50體力打活動
- 覺醒關3次唔使體力, 記得要打呀
- 資源關通過一次有3星就唔使再打 (EXP關詳見Q6.)
- 進化碎片係過完主線先開始刷 (碎片VS英雄水晶詳見Q5.)
- 入公會打公會boss
- 升下主城/家園建築 (100萬心心有3星女神, 320萬心心有主角專, 其他下面再講)

-------------------------------
Q3. PVP成日唔夠人打點算?
Ans:
其實好合理, 隻驚開左一段時間, 大家練度都有返咁上下,
新手要慢慢build慢慢收窄差距
當然課金永遠可以幫你快d打上去
但如果零課微課, 建議你都係老實升盡左隻主控角先諗
PVP獎勵唔會差太多, 都係幾百石

-------------------------------
Q4. 點解主線成日都做唔到100%？ 執唔齊紫幣黃星點算？
Ans:
關於100%達成, 絕大原因係支線未做哂或要通過之後主線先做到
其實主線故事會限制左你去既地方
所以有機會係劇情未去到/未開哂個地圖既所有地方
建議你通關全部主線先返轉頭打返miss左既野
e.g 大家必問World1 土仙子漫畫書任要World 5先可以做齊

-------------------------------
Q5. 英雄水晶（又名母豬石）點用好呀？好唔好用黎買角色碎片升星呀？
Ans:
關於呢個問題其實係要睇返你個人取向既
支持買碎論點
- 縮短時間: 早升早享受, 4隻5星會有特別組隊技
- 提升遊戲體驗, 增加獎勵: 公會王, 活動挑戰/裂谷等等要靠高練度角色先可以更容易取得更多獎勵
- 自製PVP排名循環: 高練度角色可以幫自己羅馬/pvp排前啲->每星期攞多啲石再抽人->換番啲英雄水晶 (特別係對無課嗰班嚟講,穩定嘅水晶收入係好緊要)
- 有限度提升 (集合以上各點衍生方案): 用有限資源投資單一角色或者只換取足夠升上4星既碎片, 升5星時既碎片轉返刷關方式取得, 以達到最佳效益

唔支持買碎論點
- 水晶入手難度高, 只有極少入手方法: 包括抽重覆人, 經活動送, 或用80塊多餘進化碎先換到1塊水晶, 對零課/微課玩家而言相當珍貴
- 以人物突破為主的資源分配: 進化碎片只要有體力就可以刷到, 但係人物突破無左水晶就唔得, 所以都係留返黎突破
- 刷進化碎好處更多: 刷碎既效益唔係淨係得隻3星, 例如土屬既土坦, 妖精呢類輔助都會一齊刷埋上去
- 對pvp循環既實際收支平衡感疑惑 (詳細請參考Post 21 #401 六月寒冬巴打既見解)

總結:
投資涉及風險，實際回報可升可跌
其實都係因人而異
最後都係睇自己(荷包)承受程度去做決定

-------------------------------
Q6. EXP唔夠用點算好？係咪刷EXP關呀？
Ans:
如果係新入坑既朋友, 你要首先做好以下幾件事
第一, 清主線支線, 完成任務會有海量EXP (其中World 5, 2個門派既支線各有10萬EXP)
第二, 唔好亂升人, 買定離手, 集中一隊主力好重要
第三, 打哂50層新手塔, 都係海量EXP+唔同資源
之後你先開始去打EXP關副本又或者選擇刷進化關
經上次更新後:
Lv 60 EXP關開始已經會有2萬+既EXP, Lv 70 約有2萬8+ EXP, 但就無碎片
Lv 70 進化關有7千+既EXP, 有碎片 (廢話)

以前一般玩家都會選擇打左一次EXP關拎到3星就唔再打, 主力刷進化碎
但而家過關獎勵多左, 就睇返自己情況決定啦

-------------------------------
角色相關:
前言其實隻game有愛就得
普遍3星有練度有專武隻隻都勁
特別勁既有以下幾隻：
海軍 = 全能型, 仲有血量加成, 最強輸出坦
土花 = 全驚最高攻擊成長, 快速儲氣輸出第一
土弓 = 攻速快, 二技減防, 持續輸出
火爪 = 瞬移攻擊, pvp遠攻手剋星, 除火屬外都有攻擊加乘
尤金/電單車 = 近戰隊core隊員, 近戰buff 50%
其他3星就睇情況再問啦

另外實用2星大部分都會係主線拎到,
以下係2星角既隊員光環list
屬性buff: (普)主角, (水)白狗, (土)青葉+阿寶, (暗)吸血妹, (光)團長
近攻: 暗騎, 女僕
遠攻: 小紅帽, 海賊
近防: 武術家
遠防: 異界女
暴擊率+: 土狙, 赤雪
技能攻: 雙子奶, 暗科學家, 可可, 火龍
技能-cd: 索菲, 欺詐魔法師
生命: 土拳, 魅魔, 皇女
防禦: 團長, 雙子拳, 土坦, 蘭芳
特殊向: 店長(護盾), 吸血妹(擊殺吸血)

-------------------------------
Boss相關:
5-7 豪鬼
4種攻擊模式
- 瞬身拳 < 只有離佢遠先會用, 同佢保持2個身位距離就唔會出呢招
- 身邊4個方向爆氣 < 企係無紅色既範圍就ok
- 向前9打 < 最好攻擊機會
- 元氣彈 < 見畫面黑哂就要開始跑避元氣彈
唔貪刀就好易過

7-5 魔王
3種攻擊模式
- 向前方向打3條直線 < easy
- 噴火3部曲: 跳起向4個角落8個方向放火, 身體附近噴氣壓, 跳入中間儲氣爆火(普通爆3下近中遠，殘血時會變5下近中遠中近）
< 最好避法係佢跳返中間果時離佢2-3個身位，爆完第一下即刻跑入佢身邊, 殘血會爆多2下, 睇時機彈出彈入
- 跳去角落射死光 < 企佢另一邊腳邊就無事, 唔好靠中間果粒石, 係會比佢射爆

-------------------------------
主城/家園相關:（credit: 唔能話你知 巴打）
新手應該盡升家園lv, 唔洗乜都升晒先升主城
亦唔洗太注重升d低lv建築 因為最後要拆左佢地起高級野
補充:
左上去到黃色係合格
去到綠色心心生產會再加快
如果你發現升主城心心需求大過你最大容量, 記得去上方升大樹
右方有棵罐頭樹係World 5 支線有用
新發現:
如果有心心多, 可以剪草砍樹, 會換到唔同資源 e.g. 覺醒石,金錢
隔一段時間就會再生返出黎, 記得定期清下唔好浪費!

LM

公主細個成日儲零用錢買鑽石俾我
過圖又執黃晶俾我
真係無理由唔留石帶佢番屋企

其實角色相關係咪改改好d
火爪土弓
係咪應該換做
狐狸/火補

D零用錢係佢成日爆格偷返黎

All in咗 無火奶

留名中白盒

無鑽一身輕

有專：
水軍，暗坦，暗炮，火爪，尤金，偶像，女神
無專
狐狸，土花，土弓，正太，火奶，水魅

應該升邊隻先，300里程換咩好呢
唔會課，好難簡無哂石了

lm

留名 上個po爆左 多謝番答過既巴打

幾時谷底反彈

好勁 只要有一左耳 其他全部都右耳 加攻係雙計

又坦又防

抽唔中都好嘅 唔使諗刷邊隻先

仲有兩星期羅馬+PVP+公會戰派石
轟晒落去抽土花專
唔中就換狐狸專
刷完再諗升土花/火奶

想要水晶咋 廿抽就俾左我
幾好用,隻土妖終於可以功成身退

有無師兄會將火爪重置升土花？ 值唔值？

我就覺得值

等多幾日韓服更新
睇下佢個時間精神房點玩法先

新post LM
110-120抽4白盒歪晒冇火奶

超級新手玩左就快一個月 而家有
海軍連專 狐狸（沒專武）土花連專
想問暫時練一個最強陣容 我應該練土補 還是水補
另外我可以在商店換專武 是否應該換比狐狸

人手操控是否主控土花/狐狸較好？

留名吸歐

有無谷想入

突到土花70，請問突唔突到71 好
還是留返畀海軍

10抽中火奶

威

計埋我 4個fd
3個10抽中 1個40抽
歐洲人群組

Ching你700體都唔打返d先

三十抽 三白盒

巧威呀

放喺度收息先

等埋聽日韓服可以知里程換咩.

35000石中得兩隻3星角

其中一隻仲要係爆石送個隻女神

都突到70，唔突埋最後一下係咩玩法

天堂57真係例牌垃圾關又卡左成粒鐘先過到

新手又問

三星目前有海軍連專 土花連專 火補連專 光傘妹
應該將啲3星人物組一對練咗先 但係組一對純屬練咗先？

見人好似講組純屬打進化石有效率啲

有3星火奶即刻過左300層

點排位? 仲未過到

試試先 Thanks

本身用海軍坦, 試左勁多場都過唔到, 一換暗坦就即刻過到

練咗土花先 基本上全掛機都得

我40000石得一隻 都係女神

3星坦 頂唔緊

有狐專冇狐
有土花冇專
里程換邊隻先好?

土花

等你地建議我就刷石架啦

狐狸專啦，土補水補都要練，有火補更佳

火補其實有咩用 佢放到我呢隊咩？
請指教

你水補都升到4星就用佢，前期資源唔多

你無土弓就唔考慮土補

換埋狐狸專先，你呢個陣已經夠玩大部份關卡

一樣
一有火補就暗坦放前坦哂佢
海軍坦唔夠做

暗坦被動夾硬谷隻火奶防, 落石都炸佢唔死

土花配水劍pvp會唔會勁高爆擊

冇練水劍唔清楚

假如。。。。。 假如抽到火補 會唔會火補較好

火補係目前唯一一隻3星奶媽

輸出同奶量高過其他2星補 加埋組隊技同土花一樣 放邊隊都有用

只不過你既進度 覺醒石係已經唔夠養前面3隻3星角

依家先整好隻海軍5星或者谷隻土花上5星

好 先刷石先 唔該晒

想問..而家有土花火奶都係一律先谷土花上5先?
定用石升左土花上5 刷火石升火奶好呢?
土果面...好似得土奶
火就刷埋小紅帽

個問題係抽到都要空置佢一陣 你如果唔重課

要起碼預1，2個月後刷完前面3隻既碎片同埋覺醒石

再慢慢升火補

土花手動點用？ 普通攻擊係搖籃近戰攻擊 係咪長按攻擊仔儲氣？

無腦長按
要有專武先係完全體

50抽 無土花

thanks 但如果唔係手控AI會唔會好撚蠢唔識儲氣？

大課長直接課滿土花上71無課慢慢刷

即係都係土花先?
BTW 呢隻GAME 0課ORZ

小事轟多100抽都未必有

66lv暗坦唔夠做

平時50抽肯定有白盒

5星左未? 我隻暗坦都係尋日先上突5, 所以突1-5既覺醒圈都未點
火奶就3星, 覺醒全點

AI只會長按普攻
一有武器技即出(會cut普攻)
一有大即開大(會cut武器技)

我上次12次十抽 都係得一次有白盒ORZ

150抽先出1個白盒邊有肯定

土花無錯 大部分模式都啱用

暗坦5星左 覺滿
火奶3星覺滿

上次抽暗坦 試過有一次十連一次同時出兩個白盒 （海軍 加水劍）但係兩隻都係重覆

屌 我都想知大家點過

暗坦有咩畢業裝

BTW ....- -我玩左一個月......試個幾次起孖
不過上次抽正太....解個活動任...真係抽足120
真係得2個白...

歐洲人

100抽4白盒

嚟緊送一下突破武器
突邊隻好

好嘔心我打左好幾場已經唔想再試

好威

上季150名公會收人
空缺：1
要求：每日打公會，長玩，dps 80k up
有公會discord group可以吹下水
有意留個tg

想求下意見
依家又好好彩抽到火補
見人話都幾好用又有啲心郁郁想練
隻狐狸刷左2個月終於五星
然後里程終於夠300
依家應該練土弓(有專)定尤金(有專)定無專嘅火補好？
同埋里程換狐狸專定火補專好定繼續留？
利申無課

30幾名公會招2人 最好草人有400萬傷以上
有意tg搵我

轟晒啲石去抽火奶專
唔中就換狐狸專
然後刷火奶碎 刷滿未有專再換

第一下單抽就中左火奶專, 迫我抽角，60抽先中角

感謝建議好好彩真係抽到

二十抽齊左

新手一問
你地用模擬器玩既話係用xbox手制定鍵盤玩?

火奶專其實有冇需要追？

其實都係攞黎屈天梯卡馬

睇你主力果D有冇專, 有專既話建議追埋, 因為多個普攻補血,同埋輸出都高D

其實火奶係要有專先普攻回血
定要5星先普攻回血?

儲左80抽火補+土花專

下個pass送赤雪專

各位大佬求指點

角+專: 海軍,團長,蘭兒,火奶
專:水劍,土弓,暗狼
角:暗炮,火女神

300里程應該換咩好

今期個post 好撚傷眼

抽土花, 300換土花專

d石all in 左火奶啦

你唔夠輸出, 有得掘石就掘, 仲有2個星期你慢慢每日單抽100石囉

有無人過到天堂58?
海軍打極都過唔到

1個鐘算少
我卡撚左3個鐘先過到

之後58再卡

未來視
我啱啱先喺火補pool射咗6萬石

公主
屌 無晒石 不過有600里程
咁唔換火補換公主

咁我都唔換火補專住

20抽中土花 再十抽中佢專武

今日再10抽

150抽乜都冇

其實中唔到咪當拎突破石安慰下自己, 就算中曬都練唔切如果0課小課
利申轟左4萬幾石

手上得海軍暗坦 ，海軍五星左

諗住抽隻土花做輸出

而家繼續無力連70都打唔贏

5星傳說寶箱 開唔開到史詩轉武架？

史詩寶箱開3星角專武
傳說寶箱開2星角專武

50抽先肯出白盒

火補係驅魔師
依個po需要驅豹師

無專火奶，好唔好入隊換走5星水奶？

配海軍，狐狸，暗盾

角連專： 土花，海軍，狐狸，火補，暗炮，土戰，暗狐
得角：暗坦，籣兒，傘女，戰女神
得專：水劍，土弓，尤金

主玩羅馬，公會，pvp希望上到鑽
1. 係咪突狐狸上71先？
2. 有300里程應該換咩？
3. 土花海軍狐狸都5星，而家應該刷邊隻角既碎？火補？
謝謝

Btw，有無500內公會收人

想問下大家...如果合裝...會唔會有機會合到專武

會

咁其實打裝副本上到70 LV ...會唔會順便打錘....都好過打經驗本

睇你缺d咩 但如果係想合裝出專武 係好低機率

其實....最缺都係覺石....唔課又唔想俾石打....

練狐狸 刷火補 300里程活動完前抽唔到火補專可以換佢
練好土花狐狸海軍火補已經可以達成哂你所有想做既野+其他PVE

Pass其實幾抵買

基本上有體都係刷碎, 角色碎刷哂刷魔鏡,
唔會有體力去刷鎚

多謝指教
但未有土花之前試過一次 魔鏡....
打唔羸...

火補已經連專了，里程介有無野需要換？

留起等光坦更新資料再算啦

唔該哂

上季150招1個會員，今季暫時170
巴打有有興趣入？

儲到D 分身 純登入都抽到土花連專, 火奶連專
平放 有冇人仲未開局又諗住買ACC既

咁睇都算OK, 但又唔算太勁
除非佢攻速好快

【組隊技能】- 增加生命

【攻擊】
時空斬擊：運用時間的力量對敵人造成傷害。
時空護盾：挑釁附近敵人及提升附近隊友30%防禦，持續5秒。

【連鎖技能】
為所有隊友展開護盾，20 秒內無視 3次 傷害，回復生命值 10%

【特殊能力】
擊中目標後移動速度、技能回復速度及時空斬擊的速度增加 20%，持續 2 秒。

【專屬武器】
擊中目標後以 30% 機率造成 30% 傷害，回復所有隊友的生命值 2% 。

有呀 不過要24個鐘後

留個tg?留個靚位比你

屌你老母到底天堂58點過

原來聽日就係國際ser開ser 100日

利申登入得98日，第一日唔得閒玩

我自己用暗狼輕鬆過，火爪好似都唔差，光槍據聞都勁

57打到燥燥地, 唔想打啦屌

2隻都無專
海軍過唔到 好辛苦

30幾名公會招2個人
有意tg搵我

啱啱打支線話開咗天堂堡壘錄音機係咩嚟

天堂塔最近啲機關/小遊戲關先成日都係咁濕鳩之前個貪食蛇卡左兩日卡到想棄驚

入嚟叫春 70抽都無火補

今日先過到天堂45

排第4公會 我願榮光歸香港

收1人

抽中火補連專上黎問問
大約玩左兩個月, 而家

連專: 狐狸, 艦長(岩岩用里程劵換, 因為抽火補武抽中左武器, 所以未練完), 蘭兒, 土花, 火補, 嵐芳, 凱瑟琳, 馬文, 優姬

無專三星: 傘妹, 普莉菲絲, 比安卡, 阿拉貝爾, 伊娃

因為我0課所以打得好慢, 係咪用晒D體力刷進化石就OK? 我諗住長遠都係靠狐狸+土花+艦長+火補
定係應該用土隊黎應付住先? 因為覺醒晒嘅得土花狐狸火補, 其他都係只開左頭一圈
星片, 英雄水晶, 紫幣, 魔法金屬, 里程劵, 戰鬥獎牌, 瓶蓋, 魔鏡碎片, 各拎黎換咩好?
我用左少少紫幣換咖啡機, 里程劵岩岩用左黎換艦長, 獎牌換左一個牛頭人

BTW我稻草人岩岩過100萬係咪好低? 公會都係排599 係咪垃圾?

稻草人試鏈鎖用,打得低唔代表公會戰打得低
紫幣除左啤酒杯換剩一個進化箱,其他都夠全換晒
星片留20左右黎升堡壘建築
瓶蓋基本上夠換晒全部,優先換晒覺醒石先,水晶最後換
我覺得裝備升滿先刷碎比較好

0課你算歐得黎思路都正確。
繼續練呢四隻meta足夠應付所有野，體力都係刷碎，刷完自己練既角色可以刷下魔鏡搏飾品。

紫幣唔駛慳住用，全部資源都夠你換哂除左第6章。

星片留番二三十升主城建築用，其他可以抽3星角碎片。

魔金每個月盡量換三星專，有凸可以換二星專。

里程零課就係你抽到角色後去換專武用。

獎牌換牛人/熊貓飾各一解成就。跟住慢慢繼續換飾品突破。

卡馬商店每星期都足夠換哂覺醒石/水晶，只要你可以打到第8層。唔得就優先換傳說/高級石/水晶。

魔鏡醉每星期都要換金幣同鎚

魔鏡碎換錢同鎚？

yes

換晒飾品先？定唔換飾品

依家關心韓服更新多過國際服更新

唔影響你換唔換飾品，每個星期換錢同鎚各5個CP值最高 都係好少碎姐

+1好想知大公主勁唔勁
覺得佢係PVE同羅馬上會取代海軍 連鎖技個盾剋土花
睇佢把武器似係D魔法武器
如果普攻咩時空斬擊,係D中近距離既攻擊
咁佢加移速減武器技能CD果個被動, 可以令到佢打埋競技場

如果唔高輸出俾狐狸當傻仔打

想問依家轉會拎唔拎到獎勵？
會長好似已經受唔住打擊棄左驚

咁又係, 狐狸當道緊

求體檢
有600碎 換土花定水軍好
同埋應該主力練邊買隻好 thx!!!

土花同暗坦好D, 或者睇下韓服隻大公主表現點再決定

發覺競技場夜晚 7點45先打
啲人多數唔勁
你12點正打一堆接近top 100既人

係喎 不過我之前無打碎

巴哈又上返第三位
原神終於收皮鳥

但係中国影響力只會加唔會減啦
你睇美國大選都咁
第時電話個個裝tiktok we7 同baidu

用巴哈睇世界唔夠
國際市場仲係好大

往好既方向諗 雙面刃黎 共產黨都未必可以長久控制到
可能倒台一日都唔遠
不過話時話
原神話就話大陸整 但成隻驚都係日本style黎連英文名都係日文拼音
又唔見啲粉紅狗吠

有打一場就有 所以係拎到

咁你蝕左好多啦, 鎚仔好緊要記得換

AllForOne 前10內
收1位熱血團友
要入whatsapp group, 唔歡迎幽靈/單機人士
小課微課不拘最緊要勤力 (大部份都小課無力沖前排)
每日打到200萬以上即可

有興趣放低TG

土花你到最後都抽唔到就換,
好值得練既輸出角黎
同埋暫時唔好再練火爪住, 要練都練暗坦因為你冇坦

剋屬好難唔比狐狸sm

咁狐狸必出情況下光坦打pvp我覺得唔太有優勢

係，除非佢再出下一隻暗t0角可以sm狐狸

起碼水 普 屬 先去返暗

活動應該換里程定母豬先好

唔係全部都換咩?
我而家紫coin 換哂 coffee 黎刷關orz

我打完真係呢個樣

二揀一一定係里程, 不過呢兩個最好換哂佢, 好抵屌

今個活動買體刷滿佢都抵 反正買多左體都係拎去刷碎 都無咩蝕

我每日剩係買兩次體 唔知夠唔夠換哂

前一百公會收人每日要幾多輸出？

唔換土花火補進化碎就好似夠
換埋既話好似差萬幾

如果土花5星左係咪冇必要拎, 都成40碎先1粒扭扭粉

積少成多，同埋依家係活動第3日，你後面多出黎既分數其實夠換完全部

你如果有課體力點都刷得哂咪換，冇的話換完要換既野就留體力比下個活動。 基本上每次都係咁，要拎大部分獎就早些少留體力

100萬掛

每日100萬應該前百唔到？每日打緊百2-4萬都未前百

留左1星期, 但冇課體力, 計過唔買體應該欠6千幾分, 但追呢6千幾分要700體=1400石, 應該拎嚟抽角仲多扭扭粉

我剩係換左火補碎 驚唔夠換哂里程母豬

你係咪30個日日都100萬先

700體本身有好多碎

咪又係~70粒3星碎

本身呢個活動係比新入坑或者無土花既拎下碎，你已經5星土花都唔會換啦，除非你有課體力包有多余既分數先會換

睇下幫唔幫到你？

應該得頭10個係
而家10x名 好難玩

差200石姐

所以都hea打緊
今次蛇女難打左好多

就黎有300里程 換土花專定暗坦專好？
少打競技場

D人如果自律d日日打
其實100名真係唔難

終於過到天堂29, 放低左成個月

明白明白thx 巴打

我到依家為止打左千1萬 已經係公會top1 但公會排千幾

去啲高排名嘅公會 拎多啲石
啲皇高Level啲 就無咁多輸出

去到74皇開始無力

拎埋呢兩次羅馬PVP石
轟晒落去抽土花專先
唔中就換

牛頭飾個屬攻用石洗係咪唔會轉其他屬?

同fd玩 不過公會好少人
打左2個月都未打過70

會～

會轉

好想衝動餵母豬石隻狐狸上5星
(抽唔到土花啊屌)

屌成日都打打下lag zz

我唔記得裝返d武器就入場 企係到比人任打

唔該
洗左幾粒都係一樣

兩隊都有隻71帶隊 每隊都係打得50幾萬
最後一隊暗炮只係66加5星都打到60萬
都唔知點傷點計

最後 水果隻永遠比人打左

D BOSS改到要好多下先出連鎖技 好難呃高分

真 我地冇幾個課長都前十
最少個D都未過1000萬但係個個打足三隊

打到今日打得千2萬
10X名 橙

真係有推PO喎
加油！下次睇你！

多謝G持

賣ac (連專）有土花，海軍，尤金，火奶，暗坦，殭屍，水劍，鳳凰，伊娃

還有狐狸，火拳，暗狼，傘女
還有30000幾石
payme 轉數快 過數都ok
有意

1570萬排緊15x
會長好似棄埋
完埋今期睇黎要轉會

我都係10X名 過嚟幫手上100內

我呢個係朋友+台友公會黎

打多D專過黎十內囉

是但放

sold

本身係 5星海軍（專） 4星土花（專）3星偶像（無專）4星土奶（無專
岩先中到 火奶+專 係唔係換土奶 定係換走偶像？？

咩料呀,讀心到咁樣...上次諗住要水晶廿抽就出人
今次想要金屬一次就同我出左黎

咁你咪拆哂佢囉 多左啦

當然會呀,...等月頭先拆黎洗想要既專

個暗坦盾係唔係畢左業
之前洗左6粒垃圾
岩先多手洗一粒

點解我fb登入會跳到去呢個畫面？依家入唔到game

靚啦 快D刷到71

ALL IN 大公主

全頂%

All in換水晶

賣左幾錢?

又黎睇課長抽雙71大公主

大公主有食評未
升左幾下火奶都係忍手等下先

屌 佢40抽連左專

大公主新T0?

型到仆街

大公主可以好似土花咁存元氣彈
又可以普攻砍人

唔怪得打唔贏天堂58
原來帶錯卡

幾特別
裝盾=近戰傷
唔裝=遠戰傷

唉 仲未抽到火奶

我都100幾抽都冇
世上總會有我地呢D垃圾 先會顯得D歐王好運
同有機會比佢地上黎炫耀/問點組隊

Tesla

我都唔敢諗火奶，想抽隻土花再用里程換專啫

抽左160抽都唔中

土花沒落仲追黎做咩...等新大公主 親生女

暗坦同海軍仲危過土花

好似真係幾勁, 有攻有守有回血, 真親生女, 下次又要屙煙, 邊有咁多石

推定先 有個人兩日無打到公會戰

小公主=尤金2.0

遠近盾? 唔驚

土花個輸出好難沒落，主控打關卡/刷野點都係快

暗坦個組隊技都有用 海軍真係危危地

唔係好勁姐
睇落唔算好坦
可能定位似皇女咁 近戰輔助偏坦
遠攻模式唔算高攻好似,
不過可轉換近/遠攻係方便打盾

睇直播好似唔夠土花/水軍打

里程換狐狸定暗坦好 唔想用火爪了

推

過多幾日應該冇韓仔用

係咪火補勁啲？

唔會既
佢D技其實都幾勁
又免傷幾下又有回血
係打PVP 招連鎖無傷蝕D
但只要人地唔郁 就可以一下技入狀態

狐狸掛

會友鏢局
現排9x名
招1個會友
公會戰日傷1mil
公會有TG GROUP

有意留TG

係咁出啲T0角點升

小公主招技擋3下 土花一場射得幾多發

所以咪有新系統

當有真既T0
舊既T0會變返T1
海軍

又唔駛咁灰
火奶未去到tier 1
資源有限練得幾多隻？
好多三星角抽到連專咪都係郁都無郁過
用嚟用去都係土花/海軍/狐狸/暗坦

唔出T0無人課
e.g. 土正太 直接skip

海軍次次都笑到最後

所以官方今次送還原石

真
同無出過一樣

新系統直接滿突破喎
除非你追求專武71

大公主實測

奶呢樣野同其他角根本係要分開睇
唔少關你唔落奶=無可能過到咁濟，呢啲情況下火奶作為唯一一隻3星奶已經係T0啦

招技企定定中晒即暈

其實唔洗盲追，佢更新咁快。半個月又一隻。
抽完火奶又光盾。出場都放得4隻。
可能下轉又出大波女角。

火奶無錯就真係因為大波而追 但大公主係信仰黎

係,我分身 練度低, 抽到火奶,只係3星
就幾輕鬆過左天梯225, 去到295層
正身仲卡緊225

隻火奶昇左4星， 即過到天梯300
卡馬輕鬆10層以上，除非黑仔遇紅盾Boss

儲左600里

想要火奶就偏偏唔俾我

又射十抽落海
跟住嬲嬲地畀哂母豬石隻狐狸上5星

屌完鬼歐氣爆登 今晚6單抽中兩白盒
未試過咁好彩 次次up 都未試過中哂專+角
次次都100抽 up

點解唔出個生命比我

用晒24粒就有架啦

土花 & 火奶 個組隊技係咪冇得疊加；
即係變 +160% 技攻

你淨係玩pvp？

做咩咁大晒等用訓練場唔好咩

又唔係真係用哂母豬石既 都刷淨差百令碎
見到抽完又白果就衝昏咗頭腦

大家講到小公主咁勁 係咪應該留石唔好追今次個pool

點會無

有邊次唔勁啫

咁屈

土正太

想問我仲有邊關/任務未打？
全部3星 點解仲未100%

大公主大公主大公主

依家先新玩，有無買號建議(1-4號)

土花掛, 然後留石等抽公主

差5-7 副關卡

訓練場係咩玩法?

咁係咪直接買專唔買人物好

全隻1新人入去變到升爆曬
但拎返出嚟打回原形
有三格但畀住一格我哋玩先

似AFK果種 咁樣慳唔少資源同埋可以直接試左隻英升爆74手感如何 德政

正爆 解決咗抽到都用唔到既問題

不過好似都係慳覺醒石為主 武器應該都係唔計

5星都好正啦

係 咁樣反而PVP會有更多唔同生態出現 上完1300保底2300就可以轉其他funny 角出黎玩

歐番哂啦

啊屌 拎錯咗個飾物黎當肥料餵 好心痛

姐係訓練場單純畀人試角上5星手感only?

又唔可以咁睇既 直上5星你仲可以拎黎打公會戰 打天梯 爬卡馬 你資源分配會鬆好多 有D英你一望就認為佢剩係META 角唔會長用既又唔駛擺資源係佢身上 最好既例子應該算火爪用黎剋左土花一季咁

就咁多一隻74都差好遠啦
又可以轉

定位唔同wo ching
不過火補暫時無可取替
補量op

唔明你唔明啲咩
你可以拎黎打任何野就唔叫試手感啦
你有無得去apple同佢講 想試下iphone 12 跟住拎返企用幾個月

幾時會出個系統

應該係公司機概念，離開公司咪還返部公司機，想用咪自己再買部用

我係巴哈見光坦打pvp片，武技一下就上combo

哦 明白

要食晒咁多下

打公會boss 應該幾正

但組隊技麻麻

換晒呢次活動有600里程
但追極都追唔到火補
諗緊嚟緊呢兩星期pvp結算拎晒去抽火補 600里程用嚟換公主角+專
定留晒下星期抽公主角 睇下會唔會負碌中埋火補
再用600里程換佢哋兩個嘅專

但兩個方案嘅前提都係我要中到

有錢冇野係中唔到既

就係無錢所以唔知點揀好呀

仲有兩個星期雙pvp 石 拎埋黎抽睇下點先啦

睇片海軍暗坦被屌打
得狐狸可以打嬴

巴打有無收到風下期係公主搭邊隻pick up

諗緊留石定搏今期土花/火補好
手上無幾隻3星輸出 差咁啲打手咁

好似係光騎士

缺打手就真係要土花
相比起火奶好似土花重要d (你）

依家出埋光坦, 似乎5人組定左型

pve/卡馬遜
火奶必出
遠程角 狐狸>土花, 5星會硬啲, 組隊技直接啲
光坦 可近攻可遠攻 組隊彈性大好多
最後一隻海軍/暗坦 睇你需要攻定防

pvp 如果唔要求上頭百, 上面是但三隻中度練度已經ok, 所以唔太重要了

其他角色已經變左打雜

下次更新係咪會隔耐啲??
再出新角一定要係屌打狐狸同土花既超強力遠程, 如果唔係大家應該唔會抽住

下期新塔限屬第一期係光屬
你諗住拎隻三星光坦去撞?

開頭將光坦放入訓練室, 加三隻原兩星hea打就算

光坦夠進化石上四星就拎返佢出黎, 放尤金入訓練室, 加兩隻原兩星(到時應該上到四星 )

光隊太廢, 唔想浪費太多資源, 我只有海軍同狐狸上左五星, 第三隻想先練好火奶

識玩梗留資源突破大公主直上71，一睇就知可以取代海軍常用角，個精神時間屋留返俾光屬淑女騎士，組尤金大公主光騎打新塔，打完塔下期再擺第二隻落去

利申 尤金已升

我九月中先入坑, 微課, 冇咁多資源,
光隊本身零練度, 個邊境迷宮的確幾尷尬,
如果練到一半發覺韓服下期係開xx屬, 都唔知應該練光隊練埋落去定轉練xx屬

大公主一定會係常用角, 但海軍亦一定會同時上場, 海軍既硬度同輸出打卡馬遜好難取代,
高練左海軍既資源冇可能用重置石拎返出黎, 所以大公主都係慢慢突破算

我都升尤金先 下隻先練火補

刷首抽中依隻 開唔開得？

睇你保底咩專

中依把 係咪死得 又要重刷

諗緊升唔升71海軍好
岩岩升左五星 有700母豬

現有尤金71 暗坦71火爪66
3v3已經夠遊走係200~150名內

但個個都話重置海軍我先升好似有啲問題？？

仲有大公主都想71 定升海軍好
仲有粒重置石可以重置火爪拎返580母豬
(活動啲未換）
但又唔捨得
定升火補71

呢期應該襯up土花連專開局好啲

尤金突2專
仲有五星狐狸 突2專
我既隊近戰FEEL 好似唔岩升狐狸71?

30抽保底定首抽

未練好主力之前唔使理屬隊住啦
個迷宮雖然keep住會換屬，但同一個屬嘅迷宮進度唔會重置，你未練到最多咪skip左哩期先，等遲啲loop返光屬就夠打架啦唔排除到時都棄左
斷估個邊境送嘅野再好應該都唔會值得你即刻去整隊光隊出嚟

頭果2100石咋

D石拎去駁火補專定留下次大公主好D

71土弓71狐狸66土花66海軍

大公主好d

第十章故事好似好撚慘

如果佢係致敬命運石之門 就真係會好慘

閃電剋星冇左對腳,功夫雙星女個個一定唔係到,龍爪派唔再著公仔裝,小公主怨恨消失既主角

劇透係咪覺得自己威啲？

傘妹

六個屬, 一季一個月, loop一次要半年

營運團隊係唔係對遊戲咁有信心, 覺得keep到班玩家半年

另外韓國班癲佬破到塔頂未? 我見巴哈冇人討論過迷宮獎勵

淨係知吹咗開發緊共鬥過咗兩個月乜消息都冇
已經好多人棄咗game

可以抽埋第30下先
4星專唔計保底

體力太珍貴, 送體不多, 一次進化石關=100分鐘
冇萬能進化石, so far得一次重置機會
一投資失敗就要由頭黎過,

每日送既鑽都唔夠每日一抽, 又冇每日免費一抽

最吸引既主線一星期內玩完

如果唔係抽蛋運高, 冇海軍/土花/狐狸既話, 的確幾難撐落去

閃電剋星

兩個係卡片，一個係人物底圖，一個係人物簡介，咁樣叫劇透，自己摺埋啦on9仔係到懶9醒屌人劇透，係呀，官方個圖鑑劇透你呀

我想問下屈人劇透係咪覺得自己威d?

劇透係咪覺得自己威d

你做乜撚野姐精神病？

家陣問你呀，屈人劇透係咪威d架？柒左就認啦無啦啦亂咁屌

同意，gt辣殺驚嚟，建議一齊加入棄驚行列

無啦啦比你亂咁屌，我家陣係唔鋸架啦，依家問你做乜撚野呀問我做乜9姐？問你自己呀ma，你自己撩9人先既

我覺得依隻game啲劇情好好睇又有心機做 我會想出左第一日就入去享受下劇情 我地依邊都未出 玩都未有得玩你就講哂啲爆位出黎 佢上期出新角leakout都好有心咁封住左個人物簡介啦 我又真係唔覺我有話錯你

爆乜9姐，圖鑑 同角色圖冇封過架wo，隻game做得好同你既諗法係點係另一件事，加上你想唔想去做某件事我冇興趣知，同我依家講既野係兩回事，我自己就完全冇講過關於劇情既野，純粹講卡片同角色資訊，咁就叫劇透？你未撚訓醒？你自己冇啦啦問人係咪威d，之後到我屌你啦，你問我做乜撚野？依家仲死撐話冇話錯我？收撚皮啦柒頭，隻驚圖鑑既野通常同劇情冇直接關聯，劇情還劇情，圖鑑還圖鑑，你搞撚清楚劇情同圖鑑既分別未呀？

你話依邊未出就話人爆曬d野出黎？不嬲都有更新情報架啦？出咩角，出咩時裝，出咩系統，出咩卡片都會係討論區搵到，唔鍾意咪唔好上討論區囉

但更新出咩同劇情兩回事黎架wo,我有冇講過第十章內容先？好似又冇wo,咁你屌乜撚野呀？

block 9咗佢啦
對於劇情控無必要take比人劇透呢個risk

Gchi,唔鍾意睇到有機會劇透到自己既回覆/情報咪唔好㩒入去睇/block左去囉，好合理呀

公會急招1個會員，現時排152名
要求：每日打公會，長玩，dps 80k up
有意留個tg留位
有discord group

不過我屌佢係因為佢懶醒仲要咁柒串姐，作為一個會睇更新情報既人，講更新情報既物品同圖鑑內容都比人屌，佢又神奇在會知道下隻角色出咩架wo，同埋係咩人黎架wo雙重標準到呢

留個,聽晚先入到

71土花海軍尤金 67狐
抽火補定公主優先好
利申 有暗坦無專零練度

都係既 block左就算 廢事浪費時間係啲無謂人身上

好似火補好啲
火補打卡馬遜幾有用
之後有屬塔好似每個屬都要練一隻
你有尤金起碼之後都打到光屬性塔
火隊你應該未有？

係 仲要無火爪 火殘到痴線
補又得土補 水補都無養
70抽都唔中火補
公主嗰啲勁係勁 但補師真係另一回事

兩隻都勁,但如果你既錢只夠抽其中一隻既話,一定係公主優先,如果你講屬塔,下一個塔係光屬,唔洗諗其他屬先,公主係坦同奶混合,仲要全能,諗唔到有咩理由抽火奶先

dps 101k 求公會 排百幾嘅已經ok

上季咩會同埋打幾多?同埋SEND個隊伍倉黎睇睇

睇定啲先囉 仲有個幾禮拜俾你諗
屬性塔兩星期一次 火屬塔起碼都個幾月後既事
都唔使話好急要砌火隊

AllForOne

要入whatsapp group, 唔歡迎幽靈/單機人士
小課微課不拘最緊要勤力 (大部份都小課無力沖前排)
每日打70lv以上過200萬即可

有興趣放低TG

lihkg 6 退左check 唔返 老實講有段時間hea求其打/冇打 但每日100萬應該不是問題

有冇公會收人 71土弓71狐狸66海軍66土花

但200萬我未必得 line up上面show左

你得一隊有少少勉強, 下一季等你練起其他先

咁我依邊收唔到巴打你sorry

放低TG睇睇隊伍

依家轉會既話舊公會係咪會直接扣哂本身走左條友既輸出？

唔會

邊境1個月換1次喎，火邊境可能隨時半年後，諗嚟都晒氣

有冇公會收人 100左右/沖100都ok

係呀 即時回報少到
抽完角過幾粒鐘就冇咗興奮

睇車路士入波就抽 中獎

係車迷都要負評你

咁係時候搵公會 會長棄左game

打左成朝，終於過到7-5
1隻都咁難打，2隻點打

打唔到就等練度碾壓, 刷下碎先囉

請問下，而家有71海軍，加70狐狸

有連專
蘭兒，偶像，暗盾

無專
火奶，土弓，火爪，尤金，傘女，水劍

用緊狐狸，海軍，水奶，蘭兒，卡羅馬鑽2,pvp 白金2

想兩個都升鑽1, 應該練咩好？

無課升得慢，唔想練完又錯，同埋仲有300里程

咁多車迷

羅馬唔係應該輕鬆鑽1?

PVP上鑽1 應該上埋暗坦就輕鬆

無課就係練meta角,
想一套打哂就係練個幾隻
海軍狐狸土花+有資源就練火奶暗坦

但係下星期出既光坦應該都係無課必練既長用角色黎, 我估會接替海軍位置
所以如果你想投資長用角就係練上面你有既角色,
然後睇情況到時重置海軍谷哂落隻光坦到
光坦暗坦土花火奶呢個組合打PVE/羅馬應該唔錯
PVP 鑽1就meta角揀3隻+練習遲早上到去

練暗坦 雖然下期比大公主克 但都仲係pvp T0角

新手想問下練隊方向

用緊下面呢隊：
66海軍 (連專)、66水劍 (連專)、66白狼、66水補

其他五星角：
狐狸 (連專)、火爪 (連專)、暗狼、土花、土正太

其他冇角專武：
暗坦、火補

我係咪應該練到海軍五星先, 之後開始練狐狸&土花入隊暫時海軍同水劍都係得四星

問野之前望下附近有冇類似回覆,
如果唔係課長基本上都係一樣既答案

大公主遠攻mode 係for fun 定玩到既
如果玩到想升定隻狐狸做71先
(玩開近攻隊）

今朝知道侵輸咗之後

我傻撚咗咁課左成千銀係呢隻西GAME到= =

成千唔係基本啫咩

之前無咩點大課過

覺得無咩所謂啦 依個世界變成點都

課完有冇覺得自己勁左, 自信心番哂黎

想問一下 角色如下 除左水劍 暗炮無連專
海軍68lv 土花67lv 其他都仲係三星 應該要升邊隻好主要 母豬石應該比邊隻食 pvp pve 仲未上鑽

無

暗坦唔係71 廢既

岩先1720分 102位 上唔到t100 差小小

做乜咁睇唔開阿 師兄
不過隻驚應該就快摺

我長放1lv隊垃圾隊
都冇比人連打到跌穿鑽1

我比人打到白金
試過一次過輸20場

之前都有試過,
但係最近呢幾個星期都跌得冇咁快,
係到諗係咪已經冇人玩了

無希望囉

美國人咁撚蠢....

你應該要咁諗,
其實依家既美國人就好似回歸前既香港果代人咁,
滿足左物質需求, 又滿足左自由需求,
就唔會理政治, 入侵呢啲野,
如果唔係抖音都唔會入侵得咁嚴重。

太多左膠應該咁講
佢地仲停留係和平非暴力思想

屎忽痕拎隻66暗坦出黎試下用
對住71海軍都瘋狂搶4個箱比後面,
土花直接射撚爆對面2隻
PVP毒瘤

土花 不嬲都係毒瘤中既毒瘤

海軍暗坦俾人打仔咁打

轟落狐狸/土花突71先 基本嘢

join them

得20幾粒

0課啲魔法金屬係咪應該每個月一下300盒慢慢搣？
心思思想買洗練石洗下裝

係，換專武大過天
當然你想洗下都得既 偶爾抽下專武池囉

數學題 如果你準備左2萬石抽公主
頭十抽就出角 武池抽左40抽都未中
會唔會繼續落去？

睇課量，小課唔會，每日單抽到卡池完都唔出就用里程換專。

我抽左70抽先出武 用哂石

自己同自己負責咪得
我玩到而家得400零抽武器, 大部份都係前期抽+每日單抽+送既免費抽

我想問你地暗坦防禦最勁去到幾多？我整極都係230k

唉屌佢老母
派彩夾埋儲既, 30抽又得個吉

新火米雅勁？
中左，但無專武

無專都勁過水土補

我覺得你可以抽公主

岩岩升完第3隻5星 （71狐 68土花 66海軍）

有冇巴打可以建議應該點做：
1，升火補 （連專）
2，升水劍 冇專（差600碎升5星），升完5星重置比土花升71

係咪2效率會高d，水關多d經同跌多d碎，但火補就會3星一段時間

有冇公會收人

升火補 佢高層天梯羅馬卡馬都好好

66lv升滿差唔多23萬

新手報到 想問下應該練左邊隻先，啲經驗值分散晒好難升

集中谷土花, 覺醒都升好哂就等抽下隻光坦,
練土花光坦火補, 海軍就做副坦

想問下邊到買賬號最穩陣 唔該各位大佬

又射十抽落海
下期想直接里程換公主 唔敢抽了

用黎打咩先 3v3 咪升暗坦
我依加尤金 海軍 暗坦 加隻火奶
都好多關過到

你係講裝+機體加埋？

8891

kamazon痴撚線王關 雙坦雙補加小紅帽
啲補仲要拎黃盾
近戰不停比小紅帽啲炸彈趕返去後面追唔到補師
打咗半個鐘

Thanks 咁我團定石先，我仲有把暗坦專，本身諗住車埋落去抽

岩岩先入坑買左個初始帳1-4 海軍+專同火狐
但發現隻驚d鑽石資源係咪得好少
同幾難抽下
依家推到6章好似先得70抽左右

盡快入個團，打團boss過兩日結算拎石
羅馬同pvp每星期鑽1都派4600石，黃金3都有3000

隻驚算送唔少石喎，pvp/羅馬每個禮拜派石，抽卡已經易左，抽人機率高左，抽武有魔金，真係抽唔到就里程換

抽卡易咗

抽人機率唔係高左咩

0既幾多倍都係0呀半澤

當然

原來每星期派石架？咁又好似唔差
有無連登亞2公會唔睇練度收留下我

我71都係咁，係咪好廢

火補pool出左3個白盒都係暗狼，屌你老母

好彩第4個白盒終於出左

明明之前客串登場會吹暴風雪將人結紅冰
但自己用個隻全部都係狼黎

今星期個場好正
只要沿外圍跑 基本唔會中海軍大

每個月送100抽左右 算係咁

慢慢玩你就知 就算抽中都係做倉管
所以唔洗期期抽

一個禮拜pvp鑽1已經4600，每日派石夾埋900，仲未計日任同公會簽到
真係all in抽卡嘅話一個禮拜起碼都20抽起跳

有冇225攻略
一入場俾人溶

土弓/狐狸， 海軍土花加隻奶

夠練度就會過
差少少就擺位保住隻海軍

見人係用5星水弓招復活黎中間頂幾秒，後排夠輸出就過到，不過我都未刷水屬碎片

搭單問埋300
係咪要暗坦先有得諗

裝備/卡片/圖鑑/好多野影響
慢慢黎啦

買我果個最好
3萬石+大量原3星連專

你都係到XD

10抽中新角

有無公會收人

單抽中左

X2

我無抽都中...上線就送

呢招得
即刻過左

想洗左隻火拳，除左克土花林唔到有咩用，關又過哂。以家都係爬塔同PvP 。

可以估佢嘅路線，好似玩捉迷藏咁

成班li撚

其實暗坦 尤金 都打得贏 上哂buff 66lv夠71打

係咪8891 $99嗰個？？？

佢想叫你買佢個已過進度ac
新加入緊係零進度

之前刷首抽不停skip第一章D對白，睇完小公主個故事，開新帳號再重新入第一章完全唔同感受

好多人都推呢招，但我未刷水屬碎

更新完十抽中火奶,同一個禮拜手痕第二次十抽中埋火好專...
噚晚用100體打火關出埋隻火介俾囡囡載!

火拳幾時出左專

留名

基本啦 我無課都齊三星
10隻連專

吓 一開驚就滿角滿專 突哂71啦喎
唔係個個都一樣架咩

Ed劇情game真係要買0進度帳 買畢業帳都唔知諗緊乜

睇彩數 隻驚會抽某啲acc出黎開齊圖鑑比佢

仲有成個禮拜點忍

好期待, 我土弓都拆埋等公主

一換火奶即過225 奶到
仲要未升盡

3星已經幾勁
輸出都唔低

無撚有錯

係, 直踩到299

325點過無火奶

直接掉入去訓練室咪得
刷夠每屬一隻之後就靠重置玩新角

訓練室暫時得果1格唔夠用
而且佢都要求你升3隻先開齊第1格比你，你每個屬先刷1隻都未必夠你開晒3格

啱啱升好三隻71突好有一格用住先夠啦

未有3隻71 仆街了

咁如果原2 71都計數既話可以升原2 慳一半

我拆完先夠升371

好似唔計

訓練室要3隻滿級，唔知係咪要74先計？
咁要預番更新後升到74既經，好似減低左升級經濟要求，唔知本身71會變幾級

更新可能會re 71滿覺海軍，補狐狸暗坦max，土花已滿
訓練室就插海軍/公主

唔知滿覺完先re既角色，計唔計落訓練室unlock呢

想問滿覺醒係計66定71既圈

成就解鎖66, 照道理應該都係66

跟成就計 同埋滿突就得 唔洗升到74 好似係

呢個話成就，5星滿覺就得
5星唔開大粒，用突破後新圈充數都得（應該係）

thanks 咁就夠了

而家公會王咁難打，3-4下先開到combo

紅蘋果 土花

69海軍唔夠硬

我都係69過, 你換一換卡片同埋一定要做隊長

7-4夢魔點打
4星海軍被秒

搭單一問，340點過

最低配置
66 5星尤金土奶王女+70海軍
有火奶尤金4星都過到

冇練過王女

走位啦
71滿覺土花都被秒

66lv 一圈, 要連鎖only

p.s.呢個配置係好極限, 唔好夾硬跟
情願等更新多3個lv再試啦

王女捱到咁厲害？

5星都秒...總之...走位第一....
最好可以拉到佢去中間...你兜圈都有位.....
佢痴牆跟手一地都火...你點行都死ORZ

佢唔會直接死, 你奶得起就得

又射咗20抽落海
今晚再射10抽

唔等大公主？

有里程

神擺
抄完試左兩場就過左

咁無野了

頭4抽 抽到把5星武可以開波?

好似係睇你頭50抽...中唔中到專武+人wo

死啦 我重一下一下咁刷
50抽即係要成萬3石 有排打
應該係專武 米雅用

咁抽左咪算囉....但攻擊手係土花wo
你50抽 2邊都中哂咪得囉

Best 開局
兩個角連專 「廢話」
至少有土花先好開局 Meta 萬用攻擊角暫時

把嘢可以?
可以就玩住先 懶刷
刷成10次先中1次 5星武

咁專武本身比起其他5星勁架啦....但係你仲要夾埋個角色嘛
所以...你抽多幾下人 抽埋土花火奶啦xd

仲未抽到火補

有無公會有位?
964922939121

Kamazon近戰盾呢個智障設定幾時cut走
一係佢出隻輸出拍得住土花既近戰
唔係基本都係等夠鐘

想問有冇邊隻2星坦係用得過?

update 左之後試過有場又有近盾又有遠盾
好彩兩隻都係卒

拎槍嘅主角先正

近攻BUFF,技能BUFF,減CD嘅2星升齊未先

期期更新都咁多新嘢
等死人咩衰鬼

Top20公會招人
日傷200萬up+要入tg group
有意tg搵我

有就一定攞 但唔係次次有

土坦

拉咗個同事落海
邊到有AC買 8391呃人多?

點解要買AC

想問問巴打
我有牛頭人項鍊同熊貓針
依家有600戰鬥獎牌,
應該要優先換d咩?

佢懶過我 想直接玩

多數都牛頭 第二條就熊貓開圖鑑

射到仆街

想棄game
有冇人想收

巴打認真？咁多角都棄？

如果真係諗清楚想接手俾女朋友玩

我講緊2星人,唔係神器

我唔貪心想淨中隻土花
抽咗萬幾就兩萬石都唔中
下期真係想直接里程一炮射哂落小公主到

又射左40抽落火奶 仲未有
唉.....
用里程轟去大公主算

屌佢老母天梯啲關難到想掉難部手機..唔知我以為自己鬼上身..打到爆晒爆口...我玩game 唔係想做電競選手呀...差少少唔無得俾鑽過

里程換土花冇專
定換其他有專好？

已有海軍

你講晒有咩角同專先啦

你呢個問題究竟想問乜...

練邊隻有用？
練完真係打得贏？第8-9層果啲boss關
我3隻71 都勉勉強強先打淨隻近戰盾既boss
換垃圾上場一黎就全滅啦

8591 我唔同驚起碼買咗四五個Account完全冇問題
不過我幫襯嗰啲全部都係金冠 相對會冇咁平

見8591台灣野 買咗個1-4首抽 點知殘體字id 我屌

不摟8591 ....都係D 陸仔搵食架啦....
所以打所有GAME都係自己開ACC
好丑都自己既..唔洗怨
最多就自己刷...唔會買ACC
同埋....想問下...如果刷到土奶上左5星....係唔係轉打火奶碎
剩抵用母石母到土花上5就最化算呢?

0課悠閒玩家

認真
同時玩兩隻手機game好攰
冇咩心機玩落去

買俾條女玩掛機刷碎

唔使換 升咗狐狸海軍先 都夠你刷個幾月

我中左狐狸但無專，值唔值得用里程換專比佢？

利申微課玩家

8591同淘寶咪一樣果啲人
仲貴一截tim 搵人笨

升咗5星都未中就換

近攻咪女僕,龍騎
唔練近攻都要練晒幾隻加技傷啦
暗科,可可有冇練?+技傷又有減防

有d 講明係繁體字或英文id 但通常d內容都冇咁靚

想請問下前一百公會今期單人總輸出大概係幾多至幾多度？

你主隊全滅再用2星隊收頭
收完就退出？
定你2星拉到71滿覺去打
5星既2星角 點幾圈覺醒 一入場2秒就全滅喎

點到滿組隊技8成

有冇推薦 佢煩咗我成個lunch
土弓是不是must?

最少都2000萬

打公會戰咪用到囉
其他既得Pve 用到下咁

土花/狐狸+海軍/暗坦+火奶

你打第幾層既近戰盾？
我唔係無近戰隊
第6層我71海軍加手隻4星滿覺尤金都打到
但到第8-9層 一入場就蒸發
兩星真係咁勁carry到

我決定課金跟你個list
同佢講就list以外

土花+暗坦+狐狸最好 我覺得
下版有光坦 而家海軍相對都無咁OP
暗坦整體出場率高過海軍

土花上5星先 好打好多
火奶最後

最少個個都咁高

除左第一隻土花上4星之外
其他一定唔會換碎
英晶太難儲
同你土花4星升爆已經打得晒所有副本

攪到我都想買 佢問完有間 平好多
有冇邊間好? 定係淘寶抵

將公會總傷除30
排1每人4063萬
排100每人1450萬

因為我想快d 土花上5 跟手可以刷火碎
(因為無土弓 所以想早D轉屬刷
定係當打埋土坦屬先轉場呢?)
仲有.之前中左偶像..都係要上5星+專先有用架呵?

而家土花 火奶pick up
下期光坦都要轟

升爆係連個lv上限 定66？？
係唔係突左個lv上限 個覺醒盆都多左point架？？

火奶到幾時完 睇完佢問 我都15/16緊 一萬石中唔中到3~4隻3星?

好彩既話400石就中到4隻

咩問題黎...
歐洲果陣5000石中3隻都得
非果陣3萬石一隻都無

66 滿晒覺醒 但火70真係未試過 唔知得唔得
Yes 每突一次都會開覺醒圈
除非重課可以瘋狂抽之外都係建議刷碎
唔係5星左都係無得升71

咁黑暗 我非洲人多
重買咗個78蚊包 俾佢問完
想砍掉重黎

我170抽都唔中火奶土花，俾你參考下

棄我本身AC算 重想買一萬點
買個新AC 重抵

放ac 土花 船長 狐狸 暗坦 齊專 仲有2萬幾鑽
唔玩平放 有意留tg

佢已經爆晒主線同活動

2個帳係咁刷碎諗起都攰
如果巴打諗清楚嘅話 我女朋友都想接手
佢儲左成150抽都冇土花玩到好灰

thanks 有個參考

最抵係求其開個ac玩主線
玩完再收人地退坑ac玩

你有點

得71海軍＋4星尤金唔叫近戰隊啦
高層近戰盾我係用71暗狼71海軍66尤金解決，全部滿覺

練度唔夠就無辦法啦，本來kamazon都係偏rng
我頭先9F定10F boss係遠盾＋近盾死晒都搞唔掂一半

放個土花連專冇玩過既新手AC
有興趣留TG

120抽冇白盒已經放棄
留下石等-6中公主算

咁都要神器配合
我打黃盾主用暗狼+海軍配暗科/狐狸嘅減防

問卷一定要綁google?

有意留TG

里程換埋公主都差唔多棄la.....開始每次活動都係抽角 刷碎 完

刷碎又刷得耐 成個月先一隻 抽埋公主真係差唔多

係囉但佢話練兩星解決我有啲R頭姐
我有71暗狼都唔洗屌鬼
成日打到第9第10層 神器都唔錯 但就比隻近戰盾kick死

開服到衣家...,唔係link 左fb 都想放

2星可以幫到啲忙嘅，近戰50%傷、減防哩啲我都會睇情況用，不過都係support性質，始終同遠攻唔同，近戰隊嘅重點都係3星角
遠攻2星做輸出都唔錯，近攻睇落真係難少少

大家有冇試過升緊旅館期間轉手機
個旅館會重置返去上一個LV?

正常就應該無影響

有無前百公會收人

出左問卷 填左可能有600石

見到官方在pvp問題著墨左唔少 相信佢地都睇到問題係邊
好心就nerf左土花佢啦 又遠 技能cd又短 判定又on9
狐狸呢隻都搞搞佢就更好 d藍珠又痛又多 配隻暗坦=又硬又痛

PVP兩大毒瘤

之前講明左唔會nerf，只會buff其他弱勢角
btw cant beat them join them lor

其實應該再搞搞個對戰連線，
遇過有啲仆街係特登搞lag自己，
然後我打佢係瞬移
佢打我係正常on99

巴打71暗狼好唔好用, 咩副本用得多? 有隻刷到4星停左, 轉刷緊火補
如果嚟緊大公主冇我份可能刷返暗狼/暗坦 (都連專)

格食格姐
土花係屌打海軍 其他都還好 暗坦佢蠢既話九成贏 但識玩果啲都難
狐狸打海軍暗坦都唔易打 尤其啲暗坦狂跑馬拉松然後就等佢chain你

淨返就尤金水劍
競技場就得呢5隻

反而我想加速升3星角色速度，刷成個月先一隻，邊個會特登練成日就係練隻針對土花或狐狸
最後大家咪變曬國家隊咁濟
本身都已經有覺醒石限住升角速度，好心俾人練出多幾隻3星上5星黎應對唔同場合啦
咁搞啲體又唔好分配到魔境到刷

下個patch咪有訓練室

有 排95

派彩 10抽 終於中火扇
夾埋130抽 1白盒
等埋星期日派彩抽專先

會友鏢局
今季結算排95
現招收1名打手
74boss日傷100萬以上

有意留TG

sorry岩先得閒覆
巴打加我tg傾

唔留鑽等大公主咩

公廁

有冇前百/百五公會收人

公會「阿布拉布拉」尋找夥伴
伺服器：亞洲 世界2
目前人數：27/30
討伐排名：1000內 - 上季排名 747

本公會為半休閒公會
稻草人任一屬性100萬
希望有巴打加入一齊衝前500

有興趣概可以留個名，我會叫會長預留位置

本身有海軍，費事重疊
要隻3星補好d ,補量都差幾遠

有冇前200公會收人

原公會豬仔唔玩加走左幾條友
重開好似都幾麻煩

有冇人啱啱更新左。。
黑畫面

韓服見D大佬打PVP都唔用公主了, 仲抽唔抽好

仲刷緊首抽，刷極都無三星
刷一次又慢到hi hi
想唔玩了

佢細個成日用零用錢買鑽石
禮貌上點都抽抽佢

新ac唔係有保底必中咩？

留名, Ding
今晨0:00先離開左個D人棄晒既工會, 太快棄忘記CAP 團戰圖
主隊秒傷80839

無喎，邊有咁既野

你可唔可以cap你召喚個版俾我望下

佢刷得首抽一定唔知30抽保底啦, 佢仲刷緊一開波果5抽

已經留了位置

豬仔棄咗

但個召喚畫面寫住仲差幾多個就必中 無理由唔知

係 佢抽唔中火補太大打擊

THANKS , 過緊24小時冷河 , 應該0:00後先可以加入

渣ga 抽唔中咪又係照玩

抽就抽硬 養唔養到佢71就第二回事啦

咪係lo,...火補咋喎

唔中咪用里程換囉
我就是成功既例子

俾個代碼我，#開頭個個，會長之後會邀請你

歡迎，麻煩俾個代碼我，#開頭個個，會長之後會邀請你

Ding

要#後面個d代碼

Ding#3K85W

唔中咪唔用全打手 唔回血

有無人開唔到game？

我入到

Sam,更新完就咁，剷左再裝都係咁

公告叫an唔好更新
更咗就唔好重裝 等佢再出更新

留位

tkQ#VNK7W
主隊秒傷8萬5

巴打唔好意思了，頭先有會員早你小小邀請咗男朋友入會了，連埋頭先收個2個巴打，已經滿咗

如果呢幾日有人棄坑而你重末落班，我第一個尋你

想問...亞洲 世界2 公會仲有無位...
求入.....之前解任入左個無人會..打親會EVENT 都成4000 位ORZ

有咗訓練室，2星角係咪唔洗培養

想問下有冇前50公會收人？

不過24小時CD

有冇前10收人

賠一千石，500體啦…唔係我賣公主落火坑!

打錯，二千石至岩

上面有兩個

每人送張公主

2x名公會招打手衝排名
日傷2球up
有興趣搏殺嘅巴打pm我

有冇前100－150公會收人
上季1.9m 分

佢出晒3格先諗呢個啦，依家要用嘅都唔只一隻2星

有，我願榮光歸香港，今季排第5，朋友你原本咩會同打幾多分？

19m啊

今季排第5，我願榮光歸香港

收一人，總分3000萬以上

sorry, 數盲。 19m 先岩

呢個公會啲人 個個都走佬

豬仔棄game嘛 同埋有幾個都幾日無on

會長棄驚，可以點

相信豬仔巴會迷途知返，再次回歸架

過幾日, 羅馬PVP派咗石, 抽中公主, 重新上路

1XX 28.9M 冇土花算係咁

打1.5m傷，應該入咩公會好

自膠，係15m傷

巴打 有無TG 睇一睇條team先

豬仔3.0

後期玩到係好灰,日日刷,刷完又係卡天堂好無癮

冇用TG
基本上73lv boss 都每日1.2－1.4m (視乎派到乜）

每日動作 開game 刷碎 卡馬遜 羅馬 ff抽中大公主點配隊 熄game

有無around 100名公會收人?
日傷100萬左右

1200: 清體，kamazon, 4v4， 公會戰
1900: 清3v3, 4v4
0000: 清體，kamazon, 4v4

少野做都好有時真係無咁多時間玩

豬仔巴賣人豬仔

排19 建自由光輝香港 收1人
上季總傷2千萬+
有意留TG體檢

我係鐘意啲劇情
兩個禮拜玩一次劇情其實幾舒服

無課新手求方向
我而家有土花連專四星 66lv ，偶像 土魔像 水劍 女神冇連專未練過

用緊主角 土補 同其他二星土角 土拳 土坦 土槍 連專

卡馬打唔過第一層boss

我應該抽火補定等下期公主

唔到驚做咩鳩

真 有時間玩下其他PS/PC GAME好過
我都係中意佢唔洗成日玩

睇有幾石,
火補回得多,
公主唔記得D硬度高唔高
硬既可以抽黎做主坦

推一推
小薯今次得千4萬傷

點解天梯我用海軍 土花 狐 火奶
有時會海軍出左技之後 會到左狐, 之後火奶
KEEP左土花

明明土花無死

罷工

SKIP

你擺位係海軍土花狐狸火奶咁擺？

係
之後狐死左 會變番海軍土花火奶咁出技
睇運鎖又好似無咩問題

BTW 照過左300

我仲未過到300

我依個陣同一個擺位 試左20次先得 無改過裝位卡
根本係RANDOM

最緊要...望住部機....
一死人就跳返出去...跳得切

係 唔係既話好曬時間
不過岩岩我開完第一轉技之後狐死左
照過到

最緊要AI醒目行去打流星條友 殺左就基本上OK

琴晚半夢半醒用左存左好耐既700碎
升海軍71 依加後悔緊點解唔升狐狸

唔撚係WOR
真係淨係出3隻既技
唔用狐 用土弓都係咁

係唔係無人CHAIN到落土花?

突1左海軍,...都覺得少少揼春

我而家都爭扎緊
用唔用碎隊者土花上5

頭50公會 需要入Wts Gp
每日120萬傷

海軍可以連落土花
土花又可以連落狐

海軍唔可以直接連落狐, 但天梯果陣就直接連左落去
怪怪

公會啲人高傷人走哂 本身3xx名跌到6xx名
啲人又唔打公會王 會長又傳左個位比我
諗住解q 左個會佢 有冇人100名到既公會加我
71lv 公會王（今期有d hea 打）
冇純色隊 但d 雜野通常夠組到三隊 每隊打60萬到（70~71王）

見到D 大佬全部都收千幾萬.....我岩岩沖動豬走左了
邊到可以睇得返自己打幾多DPS?
問多樣,土花隊完碎上5之後 升邊隻好
(有暗坦,偶像,火奶,暗炮)
求指引

PVE : 暗坦 火奶
PVP暗坦 暗炮

ching 離下期重有一星期 慢慢等下應該會有公會有人棄game 有位突

叫D人打公會王打到煩
又唔知D人係唔係分身AC
前會長同大家本身講左話加有心玩就入得
勁撚多騎士AC入左黎 PVP又唔放角色 萬年冇進升既 都唔知踢邊個
成十幾條友 成期加埋100萬下
去人地個會仲好

唔係個個爭排名
去返啲同自己差唔多戰力嘅公會囉

亞服1/2 有冇分別 做咗成日可以買AC啦

亞1開咗好耐
亞2開咗105日左右
呢度9成都係亞2

俾人買咗想要嗰個

退左會無得睇，自己貼隊算啦，大概都判斷到收唔收

有冇人收留
狐狸火爪火奶都覺滿哂

全近戰隊團戰輸出有D難

殘酷嘅真相佢啲近戰升晒 但無升遠攻

個練度隨時入到top 10公會

想入

你火奶都未5星，點覺滿晒

諗多左
得主隊一隊夠練度應該唔會夠入頭10，更加唔好講隊主隊係近戰+雙坦
最基本土花土弓都無，點打會戰

唔會啦 100都勉強

4星既覺滿

唔知了我新手鳩up
睇依度post見啲勁公會好似都係收日傷2-3m？

今季隻沙沙搞到好多人炒車
我總輸出仲低過上季

小紅帽繼續屈機 下季仲要加3等級上限

200萬可能差唔多掛，我自己無雪人打就300萬左右，有雪人打就400萬都可能得

我重置左土弓都拉起左隻小紅帽, 不過都係得66lv

今季打蛇食左幾次屎 搞到公會上唔到150名
條蛇個扇形攻擊同條死人尾真係好煩

好想突破小紅帽同赤雪

小紅帽長遠係好值得突滿，只要不斷開lv上限，小紅帽發揮到嘅時間就越嚟越多

真係狗BOSS黎,
我情願打光頭打指揮官都唔想再見到沙沙

Keep住100%加攻

沙沙幾好打我日日都打佢

暗狼隊每日打沙沙都70-80幾萬，唔算太差

可能我都要整番隻小紅帽

有冇巴打買過8591 都幾撚貴
睇中個火奶要成1500台

剩火奶就自己刷啦 反正pick up+保底

我只係想入個百名左右 依加6xx 一個打既傷多過入面20條友加埋

一次一次抽定50抽一次過好
我過1-4 就抽 唔中就刷過
朋友已開心玩中 佢買咗個成3萬石 等睇封

不過你刷首抽 而家刷土花先好啲 起碼係打手

小弟不才 得呢d

我放土花連專俾你算啦 百零蚊

刷土花再等抽公主 已差唔多齊隊

公主火奶已經齊哂近攻遠攻回血

有無排200內公會收人
上季1600萬傷

真?

SURE
要既TG 搵我

韓服出埋10-2劇情
唔知幾時出曬
已經有11章預告圖

慢了一步 買咗個2個月AC 有火奶+土花 380蚊

咁仲正啦 等公主就夠曬腳

夠用? 本身想買個600蚊 多4隻3星
有FOX 同 海軍

咁多練唔曬啦除非你課重金姐

算 新手夠起手就得
買個新手包
賀賀佢

下，又話第一季完，定佢雖然叫開第二季但章節數繼續加上去無乜完嘅感覺

齊腳標準幾時變成公主火奶土花

中途轉會打少6日, 最後1200萬, 頭幾日d 高傷冇左

標準夠用既隊姐
實際上又咪係 坦 奶 雙輸出

好，多謝你先

收左人了

繼續等人收留

有冇韓服1公會可以收下我

巴打收到你邀請，要等到聽朝CD完就入#yup Thx

仲有我裝左TG, 入左會就入去

聽朝見

討伐1400w傷等入一個公會

屈機
打到第9層 全程唔扣血咁

我玩而家都未見過一套, on9驚

火奶pool出左4隻暗狼

有冇巴打填左問卷收到600石？我未收到既

原來唔一定有，自膠

應該話無人有

都冇咁快派 點知有冇

新入坑買左個帳百幾蚊 無進度火奶連專+土花+海軍+狐狸專，玩左幾日儲左兩萬幾石，係留黎等公主？定依家抽土花專，同埋夠里程時換唔換狐狸

個倉仲有d 2星角連專 66lv
狐狸火爪火奶滿覺
可體檢,求個一百名左右既公會收留
可入tg/whatapps群
tg:@bigjj1

我會揀留石比公主，里程比土花專，狐狸等歪/等up

前期啲石都係唔值得落武器pool，石主要留嚟抽水晶好啲

而且狐狸up都隔左好耐下，考慮到佢同海軍土花一樣都係一出就會大把人課金追嘅角，有理由相信好快都會up第二次

不過公主係咪咁值得抽就睇定啲先，雖然大部份人因為係公主都係會all in

想問問有冇巴打試過用咗覺醒重置石 重置咗但冇退翻啲覺醒石畀你 係咪要搵官方搞翻

原豬仔巴公會 今晚會開新公會
有冇舊公會ching入返黎一齊玩

100-150排名公會招人
要求：每日打公會王60萬或以上，入公會TG谷，最好會黎吹水

兩日或以上Offline又無通知有機會被踢
如果申請左麻煩留個言
收三個人

啱啱quit咗公會
想join 一千名內公會
公會戰會打滿

24個鐘後可入

公主係一種信仰
In 公主 we trust

目前得萬八石 非非地 諗緊抽唔抽火補定留手all in公主

非起上黎十萬石都會唔中

我願榮光歸香港，今季排第5

收一人，上季2500萬分up

你今季打左幾多次雪人？

thanks 巴打，新手有個方向咁我忍多幾日allin 公主，依家剩係升左火補，土花無專未升，海軍唔敢升，見個個話會比公主取代

有無巴打公會係for 新手都可入？見好多都追求前幾百要高傷新玩入左個無人既公會

新玩求其入個 升咗一隊主力先搵公會
最好就升遠攻先 土花狐狸

你要開就快 呢幾頁好多人搵公會

申左 日打100萬個個

除左食膠...
想問..轉打火奶碎上4星,跟手轉返打土花上5係最好?
(之前d石..on9到餵左俾火雞上4...而家真係

有水艦長喺咪唔洗抽公主而去抽火補？
定all in公主砌坦隊

1,2次掛

頂佢個即時pvp 可唔可以唔lag 架.....隻土花打海軍...lag3-4 秒...跟手食海軍個大 同暈....

咦豬仔巴又棄左

點打咁多分

練度姐

雪人打得夠多，5千萬都無難度

想知點樣無土花打到2800萬

咁你入唔入黎試下？28.9m其實ok既，ok既就比個tg我

咁多遠攻加乘角，破防角，屬傷角，皇女，夠練度一樣高傷

2800萬要睇打邊隻，如果淨係打沙沙，係幾勁

近攻係咪無乜前途

頭50公會 招2人 每日120萬傷

近攻好難打高傷，主要用黎打公會王草人以外嘅野, 卡馬colo pvp 天梯都有用，公會王就算鳩數啦，近戰隊打到四五十萬算係咁

仲諗住練隻尤金睇下可唔可以幫到手打公會戰

71尤金pvp好撚勁
打到啲暗坦土花啪啪聲

巴打好等讚用...

我都以為即時派。拿拿聲填左。點知重要等。。。。

如果用啲資源係遠攻好似有用啲

如果各位係用IOS既 可以用AN機/模擬器入
可以拎多100體幫補下

唔知有無old news

重差 雙11送既鑽，就同KOREA 同步啦

屌 啱啱先睇到ID名叫 詩雪 重要女角 好冇霸氣
入場係咪冇得換英玩?

買acc? 係繁體都算係咁

是 俾你哋嚇到我買AC
一萬石唔中火奶

遲吓有得改名 等下

我要叫 淫賤大波妹

小心俾團友pm

唔記得講，因為第一隻71係海軍，日傷100

上面有兩三個100+公會 拉上小小

個倉仲有d 2星角連專 66lv
狐狸火爪火奶滿覺
可體檢,求個一百幾名左右 有人管理既公會收留
可入tg/whatapps群
tg:@bigjj1

仲有700英晶 下期等光公主71/訓練室訓隻遠攻

@TsukigaKirei

PVP真係好撚On9,
綠線對黃線 對方得一滴,
打撚左落去對方都可以扣我一野先再死,

71對68土花 我滿血 對方4分1都可以反殺
又係綠線對黃線 佢射三飛我先一飛
諗唔撚明

經常發生 人地兩下普攻 我先一下

Lihkg榮光招人
歡迎豬仔巴公會ching入黎
目標200名內

送3000鑽 好佛好佛

我玩天堂57玩到想扔爛部機
點撚過架

提早3日換晒所有野，又開始無野做，快啲更新啦

土花本來就係咁嘅rng角，人地2連加速+暴擊你隨時開1砲就死左

3000鑽咪又係倒落海

11粒母豬石

上期hea打

申請左 每日都上線 可入群

儲到出公主POOL個日應該有2萬7石,而家有4百幾里程
狐狸岩岩FARM到上5星,應該忍手留D里程等公主要換專好,定而家換狐專之後搏ALL IN會出好

差幾日啫 等埋囉 轟完唔中咪換

都係
但係見狐狸BB辛辛苦苦上左5星冇得落場好心痛
不過佢個武器POOL真係太伏

玩左無耐，依家進度

得船同土花有專
過左9-5
卡瑪第一層箐英關都打唔贏
依家有咩方向

Google投票 唔好輸俾其他垃圾支那驚

頭兩名都支那
接受現實啦

留名 等冷卻中
ID: JayS

71咗船長 d英雄水晶應該比土花定留比公主

公主仲要角石先五星到
短期之內升滿消費大
更係土花71先 公主入新設施用著先

Lm等多幾個鐘就可以申請
ID: Gon

成日對面爛線，自己郁唔到，但對面可以照打柒我

日日掛土花碎 升咗上5星先
然後再掛狐狸
一隻要掛一個月 夠你掛兩個月架啦

如果你本身有課些少又想追一追進度既話,
可以土屬2星角全部5星哂就用英雄水晶換一換土花碎直上5星,
加埋今次活動送既應該可以好快5星土花
跟住你刷狐狸/海軍碎會輕鬆好多
抽下隻公主, 再放落訓練場直接用咁你就唔駛咁急練海軍住

我本身升好左土花 唔知好唔好拎哂啲體力出黎換埋土花碎好

1000 都無1 粒母豬石

慳返刷下個活動好過

起嘢嗰度 啲店可唔可以換位?
定一定要拆咗佢?

現階段想換位就係拆完重新升過不過換位我覺得佢遲早都會出

土花狐狸兩隻都有專 大家會升邊隻先？

起到東一忽西一忽好燥

我起到齊輯輯好似好悶咁

試下換下位

我都想 到時打散佢

主城唯一堅持係每樣野都要起一個，其他都無咩所謂

啱啱睇到 點解圖鑑有把5星專武
但道具又冇 同埋shop個300 裝備盒係咪一定要買 ?

可能變換左魔金

300一定要買 你可以等星期二更新完換

我鳩起

咩係魔金

魔金用黎買shop果d武器盒

得到途徑：抽武器/提取5星武器

賣左/裝左係身上面

係咪可以賣咗再換其他英專武?

可以換隨機武器

起到齊輯輯先好 夠整齊

其實而家都搞唔清邊隻係近戰，遠攻。
暗狼又話近戰型但遠攻模式，咁組隊加成標準係點計? 計攻擊動作?
如果係近戰加成,咁招技係遠攻又有冇加成?
水劍有專招技又當近攻定遠攻?

佢寫近戰型就係近戰傷, 就算佢攻擊模式係遠攻

應該係攻擊 技能 連鎖都分開計
尤金技打到藍盾 計遠攻傷
攻擊 射槍計遠攻傷 斬計近攻傷
連鎖就近攻傷

但尤金近戰攻影唔影響到就唔清楚

要自己試，角色技能普攻連鎖都係獨立計算

臨尾終於追到隻火補 喊撚左出黎

仲未抽到火補專

申請咗 beliaback

本身係 岩岩退左
留個位唔該聽日入

Ok 仲有冇ching想入
目標頭200公會

我想問下個體力包，一日唔攞100體會冇咗？

巴打公會重收唔收人
我果邊個公會會長退左坑 要被迫轉公會

收
Lihkg榮光
可以叫埋其他會員入黎

豬仔巴個會係咪第3次重組

申請左 ID: lihkg

一入坑就玩暗隊
玩到差唔多成形
分享下心得
打PVE暗炮都幾勁主線未卡過關
卡馬都穩上8層9層
pvp就...鑽三差唔多打唔落去
結論唔係好推介練

有冇頭百五公會收我

仲有無位三隊加埋打百零二百萬

頭50

請問仲有無位 舊豬仔公會成員

有無公會收人，長玩，可入tg一齊吹水

tg: alexgamesale

有 夠鐘自己申請

仲有冇位 新手可入？

未來公主figure

屌你老味

第一次top100埋尾

其實唔洗遮

免費香港 好Dirty

同巴打打過 原來都係香港人 有冇feel 到今日最後好多人放狐狸頭 我都係轉左暗坦頭就上左top89

驚比團友認到我開埋d膠po

開多個儲存香港

隻暗坦差少少水晶就71
下星期可以用訓練場再max多隻

我決定突赤雪

其實都成日撞到你 仲意為係d 首抽一樣名帳號
原來全部都係你黎

留力練光坦算啦
利申71赤雪

本身有海軍、暗坦

里程換唔換火補專好

不用,...火補專不值300里程

咁我留返比大公主

出糧40抽都無火補 無哂石了

我明 我真係明
10抽10抽咁轟落去又試過
1抽1抽咁射 又試過
都係唔撚中

120抽都唔見

2星角突爆要幾多英晶
不過邊到黎咁多覺醒石養

350

暫時160抽未見過白盒
下版再轟哂落去

出糧做抽水晶突破嘅心態就出咗

最後派石廿抽都唔中土花 再見了

申請左

係愛啊哈利

好想提早更新

佢唔係靠專黎補血咩

更新完+3等級上限

推一推

Top20公會招人
日傷200萬up
要入tg group
有意tg搵我

火補PVE羅馬天梯T0
利申抽唔到唔關我事

時代革命 公會招人
上期公會排第21，下期直衝20

要求：
長玩/有心/多交流
上期公會戰傷害達2千3萬以上
要入tg group

有意tg

完全無留經驗

係咪又要打定D鎚

都無留

魔鏡 每星期換5個
Kamazone 又換十幾個
另外拎啲體去刷下

新手首抽中左火補同專武，係咪專心留石等大公主
同埋幾時先有大公主出？

聽日

終於等到聽日既來臨
邊個1001唔開PO老規矩抽到乾都抽唔到新角

好毒

一世唔中白盒

我卡馬遜換唔到鎚

想問咁多位大佬...近戰攻擊手邊隻係比較好DD 架?
小弟得 土正太,戰爭女神,火拳.....3隻
係唔係呢3隻都可以SKIP ??

卡馬遜用完71暗坦
就返唔到轉
機槍騎士個類怪物得佢坦得穩

唔玩男人 坦唔住就re

3隻要揀一隻可以練下女神既有專的話
不過冇資源多就唔好搞練番meta

多謝指導....
即係叫我操爆隻土花先....

起初會係咁諗
但打打下發現
唔向現實低頭會少好多槌

一世中女神

公主可能坦到

你仲毒......假希望白盒...
不如唔好俾

4萬石等緊大公主

推到1001

公主應該訓多兩錢重
騎士主角普屬剋公主

下期唔知keep唔keep到
有啲淆今季會派膠

申左lihkg 榮光

留名睇人踩中1001唔記得開post,聽日抽唔到公主

諗尾pin起佢

地雷999

留名等睇個Post 永遠等係1000

等我
搶左
佢先